亨利卡維爾暗諷 MeToo 運動 「很怕調情一下就指控成強暴犯」...

35 歲英國男演員亨利卡維爾（Henry Cavill）以擔任 DC 現任的超級英雄「超人」角色聞名於全球，擁有一張俊俏臉蛋的他是影迷公認的英倫帥哥，身高 185 公分的亨利卡維爾長期以來也給人優雅紳士的好形象，不過現在這位「超人」演員似乎陷入了失言風暴之中。

原來亨利卡維爾登上了澳洲版《GQ》的封面人物，這位男演員在訪談當中談起了從去年開始掀起的「MeToo 運動」。這項運動是由於好萊塢大佬哈維·溫斯坦（Harvey Weinstein ）被揭發數十年來都濫用職權以對女員工和女演員進行性騷擾，因此歐美演藝圈的女星都掀起了拒絕職場性騷擾的宣示運動，而許多導演和男演員都在 MeToo 運動當中，被爆出昔日曾經性騷擾女性的黑歷史，包含名演員摩根·費里曼（Morgan Freeman）、導演伍迪艾倫（Woody Allen）和盧貝松（Luc Besson）都中箭落馬。

亨利卡維爾便在專訪中談到了他對 MeToo 運動的看法，他表示：「男人追求女人是一件相當美好的事情，這是一個很傳統且正常的事情，我認為女人天生就是應該被追求和愛慕的，也許我的看法很老派，但是當世間有一定的規矩存在時，追求女人這件事情就變得越來越困難，現在這種風氣之下，我會想"我還是別去上前跟那個女孩聊天好了，搞不好我會被莫名其妙冠上強暴犯或什麼的罪名"。」

亨利卡維爾暗諷 MeToo 運動的言論，很快就遭到許多網友撻伐，使得亨利卡維爾已經公開發表道歉聲明，不過也有不少人表達支持，認為亨利卡維爾這樣的發言正是反映了 MeToo 運動矯枉過正的情況：「我認為他沒有必要道歉，現在就是連男人邀請一個女人出去都會變成言語性騷擾」、「亨利卡維爾道歉之後，更沒有人敢說真話」、「看見他道歉我感到很沮喪，其實很多男人在近來都擁有同樣的感覺」

左膠

講得好啱

連超人都要屈報

祝女權撚一世單身，百病纏身

幾時打鳩啲女權撚

女權，antifa=kgb